覺唔覺唔想移民果班都係港豬多

覺唔覺唔想移民果班都係港豬多

我身邊唔想移民果班港豬多，
貪宜家人工ok又唔想變，
完全唔覺得一國一制係好難接受既事，

何想而知佢地過去一年無上街發夢係好正常既事。

是但啦， 佢地想做中國人就做到夠，
可惜過去一年咁多手足犧牲，

我都開過好多次post, 覺得手足為依班港豬藍絲犧牲真係好唔抵， 佢地唔單止做freerider, 更加屌鳩手足搞事， 落井下石，講風涼話

大量5毛 鬧bno 話人走 口徑同中央一樣！

Sor睇錯 收番

走去英國可以做既野一定多過係香港

至少周街貼文宣唔怕俾人斬俾人拉

唔好意思借個位
鄉音大媽:有次揹住袋餸係旺角行俾黑衣人保護

收皮啦，pr 打手

你個acc咁乾淨

P牌

講左睇錯 屌你老無